綠卡 邊個站最安全

係彩虹出閘勁多黃色嘢，嚇到縮返落月台

錦上路

只可以喺大站出，如果喺嗰d咩大水坑 錦上路 石硤尾 啟德呢d人影都唔多隻嘅站出真係玩鳩自己

出閘唔驚啦
一出就跑驚閪

恒安

海怡半島

其實好多大站都好易搵到個冇查飛狗嘅出口

海怡次次都有白衫保安

西營盤冇人

7月用到宜家都冇人理